得唔到女仔既信任，就算靚仔都無咩用

雖然我個樣好靚仔，係溝女方面係有優勢。 但無疑間個靚仔樣抹殺咗條女既安全感

但通常處女或a0都對靚仔抱有警戒 成日都話我一搞完就會好似啲其他男人中出即飛

或者可能個樣正正常常，講野斯斯文文果啲先易食到處

圖呢？

連登靚男

2 倍金城武

我淨係想知你點定義靚仔

得唔到老闆既信任，就算點勤力都冇咩用

都話我似harry styles

點會 大把女寧願蝕俾靚仔